香港人，翻屋企

香港人
翻屋企
大家快啲洗下對臭腳

多謝咁多位勇武bb同我地和理非